msgid "Checking space on the service..."
msgstr "사용 가능한 용량을 확인하고 있습니다..."

msgid "B"
msgstr "B"

msgid "KB"
msgstr "KB"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "GB"
msgstr "GB"

msgid "days"
msgstr "일"

msgid "Service ready. Space available."
msgstr "준비 완료. 사용 가능합니다."

msgid "File too big or not enough space on the service."
msgstr "파일이 너무 크거나 남은 용량이 부족합니다."

msgid "Could not connect to the service."
msgstr "서비스에 연결할 수 없습니다."

msgid "Connecting to the service..."
msgstr "서비스에 연결중..."

msgid "Uploading the file..."
msgstr "파일 전송중..."

msgid "File uploaded successfully."
msgstr "성공적으로 전송되었습니다."

msgid "Upload failed."
msgstr "전송 실패."

msgid "Upload a file"
msgstr "파일 전송"

msgid "Upload and share a file"
msgstr "파일을 전송하고 공유"

msgid "Upload service"
msgstr "전송 서비스"

msgid "Local file"
msgstr "로컬 파일"

msgid "Remote file"
msgstr "원격지 파일"

msgid "Name:"
msgstr "이름:"

msgid "Free space:"
msgstr "남은 용량:"

msgid "Max file size:"
msgstr "파일 최대 크기:"

msgid "Persistence:"
msgstr "유효기간:"

msgid "Path:"
msgstr "경로:"

msgid "Size:"
msgstr "크기:"

msgid "Upload progress:"
msgstr "전송 진행률:"

msgid "URL:"
msgstr "URL:"

msgid "FTP service selected"
msgstr "FTP 서비스가 선택됨"

msgid "N/A"
msgstr "N/A"

